[法律撚] 黑警N宗罪，必須清算！

首先 黑警必需死全家

咁耐以黎做咁多陰質野，屌人老母唔使負出代價呀？
到底可以點樣制裁佢地？？？
民事索償？海牙法庭？

講出黎相信就有巴打做野！

清算列表（持續更新）
收埋委任證
恐嚇市民
鄉黑警合作
大光燈照記者
唔出旗就射子彈
向記者射催淚
無數次試圖屈襲警
扑濕路過市民
民居放催淚
除女示威者褲

暗殺市民

推

法律撚入黎！

香港必需光復

知道有巴打做緊database
一定要將依d社會渣滓既惡行永久保存
一定要清算!!!

有咩呢一刻可以做到？
唔可以比黑警冇後果咁亂黎

時代必需革命

我都好想知
d渣滓唔俾委任證，除非影到樣老豆搵仔根本冇佢符

真係好嬲
但又好灰

黑警必需死全家

幫手推天水國女示威者單野

醫院白色恐怖,
偷竊傷者病歷進行拘捕

有冇人組織所有傷者民事索償盧狗？？

無按指引不適當使用武力導致無辜市民受傷害，例如橡膠子彈爆頭，過期催淚彈

推到公文袋見到

必須清算！

今天下午1點，無論有沒有罷工的你，都希望可以來天水圍警署聲援被捕少女，譴責警方侵犯女性尊嚴！

=============
聲援天水圍被捕少女

時間： 8月5日下午一點正
地點：天水圍警署門外
裝束及道具：請參加者帶備底褲仔一條，以及各種能表達身體自主的標語或道具，屆時請大家用各種行為/藝術形式表達大家對這件事情的憤怒。